[低質1Q題］點解武漢肺炎能夠達成中共既目標？

因為中共要係2021年前，

要全面建成小（人健）康社會呀

宜家仲差345 日

習仔加油啦

內容符合標題（低質）